當全球破產爆疫症，封支那關已經無義意了

7婆計劃
全球一齊玩鎖國
你要玩貿易戰
睇下邊個死先
大家一齊玩自供自給

咁香港成先
自給自足比率低到

個個都無野做，失業用積蓄消費，香港好快變委內瑞拉
買個麵包要幾百蚊

支那已猛印銀紙放水

印銀紙用衰過用回血劍斬權貴

攬抄香港, 台灣, 中國, 全球

究竟條命幾剋先做到